遠在咫尺...

跟她昏昏欲睡 是否忍讓令人很累
貪戀她拋棄你 是否當初想法不對
安撫她都寂寞 是否你便令人快樂
還是我最尾選擇誰 同樣背上這焦慮

同偕白首會是誰
這決定一邊狠心一邊又後悔
很短暫狂熱留下得一杯冷水
認定是可歌可泣的一雙一對
長時期吃喝玩樂新鮮感減退
同情笑下去 同時錯下去 符合這規矩

假使你是情侶 假使你共同一起生活裡
同樣會記掛她身於咫尺心於千里不可抑壓像潮水
想想我為誰廝守終生死去 罪惡感中找樂趣

傳聞目睹你共誰
美滿地雙宿雙棲新生活萬歲

相簿內遊樂場上親親寶貝女
若日曆一篇一篇真的可倒退
重頭來與你代入她的軌跡裡
誰人會被拒 誰人作伴侶 難道有規矩

假使你是情侶 假使你共同一起生活裡
同樣會記掛她身於咫尺心於千里不可抑壓像潮水
想想我為誰廝守終生死去 罪惡感中找樂趣

得不到多麼好當得到不知怎算好
奢侈的一聲天荒地老 如何能抵擋當中誘惑 誰更好

一起會鬧情緒 分開了為何依偎生命裡
誰是我最愛的應該一個應該三個應該數到像流水
數數到盡頭終此一生之旅 尚有幾多新伴侶

一起這種藝術 若果只是漫長忍讓 應感激忠心的伴侶